大家放完臭屁後會講咩？

：嘩好臭呀屌 邊撚個放屁
（掩鼻再望下隔離左右）

或者

：唔係我放呀 , 我又聞唔到喎

好香

呀～～爽

是我的，爽。

Bless you

Welcome

謝謝

21314

多數放之前講，我想放個屁

咁有禮貌

邊度開槍？！

大力索一野 跟住大叫一聲： 仙境！

大聲講邊個

Thank you

你係呢到第一個共鳴到既巴打

：好似有浸味，你地聞唔聞到？
然後所有人都會起勢聞我個屁

呻吟一聲

通常放之前會殊一聲
等到靜晒嘅時候就呠一聲放出嚟

喂 香唔香呀?

假如仲要係勁臭既話
真係完美既表演黎

正唔撚正？

好既！

同人講好似有人食緊爆谷

Sorry 放左個屁

舒服！

啊！無得彈

望咩望再放多個呀嗱

你知唔知聞到人地既屁會帶黎一日好運？

漏煤氣 快啲走呀！

啊 好爽啊

就算唔講聲對唔住 都要講聲多謝！ 多謝！

咦點解有爆谷味嘅

好爽

kimochi~

索大力d

Bless me

excuse me

屌⋯⋯舒服

我愛你

望乜撚野呀未撚見過人放屁呀？

咁打乞癡呢

暗住個嘴講：多謝款待

我地分開啦，希望你去到臭氧層都好好做屁，嗰度再冇人嫌你臭啦

Yeah!

Fire in the hole

Vincent

哎喲